小弟用緊CSL 就完約 想轉台

事源:
尋晚我終於領悟到，世事真係無絕對。

我就係受害者之一
各位SALES 請出招
請留TG

推

咪用csl

轉左兩個月 好撚暢快
CSL正仆街台

ching用緊咩台?

1010係唔係即係都係csl...?

屎馬桶

樓豬你最緊要唔好嚟數碼通其他台就是旦啦

why

地面全速慢過 csl

咁ching有無建議

birdie 唔使煩

hkbn?

轉過去數碼通

夠人啦求下樓豬唔好過嚟

自由鳥㩗號轉台係咪要等一個星期，咁個一個星期係咪on99冇電話號碼用

數碼通少CSL一半客
MTR又無LOAD空氣問題
樓豬轉過去smartone喇

求下你地唔好用smartone啦，真係好垃圾，用乜都唔好用佢

唔用csl就轉cmhk好嗎

少一半客都慢過 CSL

所以咪少斷線收唔到,你見CSL成日load空氣,連唔到線

推
屌 $246 垃圾CSL 邊撚到都用唔到